🚀 Step Project Cards

Технології

JavaScript: класи, функції, деструктуризація об'єкту.

HTML: структура сторінки, елементи інтерфейсу користувача, форми.

SCSS: стилізація та оформлення.

DOM: створення HTML елементів через JavaScript

Axios: бібліотека для надсилання HTTP-запитів та обробки відповідей

LocalStorage: зберігання даних на стороні клієнта

Асинхронність: використання async/await для керування асинхронними запитами

Модульна структура: організація коду через модулі

У проекті брали участь:

Альбіна Басова

Розробка входу на сайт.
Фільтрування візитів.
Розробка класу User.

Вадим Бардась

Розробка класу List - виводить візити, Visit що виводить створює візит.
Функції delete, show-more

Микола Безсчастний

Редагування візитів.
Функции edit
